[踩踩踩] 依家班 DSE 生入左三大開始串 睇唔起人

勸 City Poly 生一齊出少句聲